今晚利記贏到 幫全波台找數再跳火山自殺

跟

G持

樓豬找數，我俾姑娘屌

樓主找數既我重覆樓主找數十次

馬會派錢

gun

樓上成班

贏到我代樓主找數

咁就冇左1000

輸左都照找ok?

樓主有錢